固執食咩藥好

固執食咩藥好

金湯